（公投）如果小龍女生得好撚索，你估成蟲會唔會認返佢？

條死淫蟲實會

唔會，大哥做嘢好有原則

生得索就唔似老豆就有藉口唔認番個女